點解宜家冇人理個柒婆

其實個柒婆係罪魁禍首 可唔可以搵人keep住屌鳩佢
一切事情既發生都係因為林奠而起 佢唔搞咁多野就唔會變成宜家咁
推埋啲戇鳩policy出黎搵狗黎擋箭 打壓我地
雖然我知大家都屌到悶同冇野好屌 但都希望大家仲記得係邊撚個搞到宜家香港咁撚樣阿屌佢老母
核爆都唔割

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線